諗起返工就想喊

轉咗新環境
一諗到返工就好緊張
心跳加速，跟住就想喊
返到公司都冇咁緊張
撘緊車最驚

屌你唔撚想返工

有得轉新環境咪幾好

諗起啲同事就火滾
又唔可以打佢一身

Lm

辭職啦

唔好返囉
我想返都冇Offer
年尾點搵工呀

諗起無工返就想喊

我都係啱轉新工，反而唔係緊張，係唔開心，d 同事同上司都好冷漠，officer極安靜，好少聽到同事之間傾計，開始掛住對上份工